巴打入 如果有個人做你fans

你會有咩感想

你想做我fans?

唔要

開心

點解喎

點解

唔係咁開心啊？

證明我有吸引力

差人先生～

感覺到我嘅偶像想捏死我

you偶像is who啊？

八卦

想G

紋哂身，大家知咩事啦

R痕姐～

眼角溢出的淚水

是我笑到爆肚的證明

you up what 9 ar?

八卦啦你

佢識啲野